年輕人看一看，我們不能失去這一代。

林奠無良，高官對民生問題視而不見，勿讓自己受傷，不要被仇恨遮蓋。

同狗狗玩，不能力敵，不宜久守，牠們有瘋狗症會亂咬；只能智取，玩完忙完，看準時機便一齊回家，擇日再與狗狗玩。

西環已出動黑幫，聯同狗狗一起咬人，冷血當權者繼續安坐家中，任由人民互鬥內耗，再通過不斷的文宣和經濟牌遊說中間遊離派支持。

看遠一點，我們最大的武器是手上的一票，今年區會，來年立會，是最後一擊了。西環早已準備好一車車鐵票暗票。要勝利，要保留那份熱血之心。

我們不能痛失年輕一代，玩完狗狗，要快點回家。

記住，無論你做什麼，那些高高在上的人依然是安在家中，搞亂香港後，牠們要不當政協，要不到外國享受民主世界的美好生活，毫不在乎大家生死的，要取勝，要智取，要有耐性。

推推，不割蓆，只願你們學會適當時機回家，休息夠再戰。

推推

飯後推推先